想剪頭髮。。。

想剪頭髮，點剪好？

大家幫忙俾d意見

依家係紫紅色大波浪長髮

好撚mk 成隻雞咁

比你tg我同你交流下

換左我個樣就無咁似。。我無咁靚

巴打幫襯開邊度啲雞係上邊既髮型

睇樣

覺得第一個髮型幾好 有氣質

我個樣。。眼大。。面小小圓。。。

鳩剪ok了

未想遁入空門住

剪長澤亞美個短髮，又型又靚，面唔太漲已效果ok

求圖

tg呢？ 無點俾意見

無tg🙈

求IG

開個

tg: erika_hc

google search 長澤雅美 信用詐欺師，已經好多

見到識既女仔由留長剪做短髮，會覺得好醒神，多過d 小修小補好多

2選1

所以都想剪短d。。。依家長到bra 扣個位

支持光頭
咁樣最多人會望